Dans le camp d'été des Kangourous à Zakopane, une compétition mathématique a eu lieu, avec dix problèmes. Chaque réponse correcte a rapporté cinq points. On a déduit trois points pour chaque réponse fausse. Tous les élèves ont répondu à tous les problèmes. Mathieu a eu 34 points, Joffrey en a eu 10 et Nicolas 2. Combien ont-ils eu de réponses exactes à eux trois ?
\begin{multicols}{5}
  \begin{enumerate}[label=\Alph{*}/]
  \item 17
  \item 18
  \item 15
  \item 13
  \item 21
  \end{enumerate}
\end{multicols}